依家食大茶飯既門攬係咪低左？

以前衰衰地都要揸手槍

依家拿個槌就搞掂喇

拎開鉸剪